🈲我覺得自己愛上山本彩加，係對佢既一種侮辱

一個咁可愛既女仔竟然會比我呢個爛泥玷污簡直係一種侮辱 😭😭😭

駁唔到

不如你死撚左佢啦

Agger垃圾樓豬

咁你又無講錯既

agree

的而且確係